[DSE]免費送英文，數學，經濟notes

如題，執屋清notes
有需要可留tg，全部都好齊好新(2018-2019)
怕留tg有麻煩可留其他方式，聯絡到就得

想要英文同數學thanks

點聯絡你？

我留TG